今日森美呢段又講得幾岩

4分鐘開始聽
主要講就算個人幾低迷都好 都做少少野比自己少少要求 那怕係一個好少既動作 但都可以比到自己生活既希望

Btw 漫呢做得唔錯

但漫呢個名真係令人好反感

呢段幾有意思 生存 生活 生命真係有好多層次

Ok

但係我煮即食麵係真係因為好食 唔係填肚

小儀 你仲係唔明 唔係好冇食既問題 係講究呀

我舊年最低迷既時間 成個人好冇動力
無工作日子一日食一餐 煮麵或食白飯 或者人地送飯盒
有工作日子盡量係公司食 逼自己食 否則無力工作
成個人空蕩蕩 唔識笑 偏偏份工又要成日笑
又無錢要周圍借 一出糧就交租還錢用曬
後來發覺用心煮一餐畀自己食 個人會開心少少
但係最近又好似打回原形

人只要對自己冇要求 得過且過 一定會PK
我發覺自己最近好撚容易就滿足 落街買個野食都好開心
唔係知足 係要求越來越低

平時覺得森美講d野都係賴有道理賴有學識咁
但呢段好簡單既野反而有d深度
有時人好景唔好景 有錢冇錢未必即時改變到
但一個人既態度反而即時用小小行動就可以去改變

係因為你越來越接受現實

其實咁講 人係冇完美 森大哥係有料 但唔會個個都鍾意佢

經歷左低潮之後 覺得自己無曬能量
我連同人交流都唔係好想 何況係煮飯
覺得自己好撚廢

小儀

我既人生係不斷經歷高潮低潮再高潮再低潮
而家開始當係低潮既時候享受埋個moment
感受下hea既自由

咁正能量

我都覺得好食，但係得個面我會覺得好dry,有時唔想食，但係加d腸仔啊蛋啊就無呢個問題

唔係可以點
反正都只不過係一個過程

生活講究係開心既
我自己係加芝士

要睇咩味

琴日sammy鬧得我好岩